今日經過商場

見到個廢老企喺文具鋪門口望
原來望緊啲鬧鐘仔
我見月頭出左糧
咪問下佢睇啱邊款 送比佢

點知佢咁冇禮貌fing手 行撚左去

你個名完美演繹左成件事

唔啱你執返去比伯母用囉

執咩鳩
佢揀咁耐 一係唔想洗錢 一係揀唔啱
我幫佢出埋錢仲想點

唔洗找